
                      En mi opinion, es una pelicula que para los amantes de la saga de 'saw' es imprescindible, pero sin llegar al nivel de esta ultima. Te mantiene en tension durante toda la pelicula y tiene un final abierto que da lugar a muchas conclusiones. Muy recomendable.
        
            